老豆近兩年退左休無咩活動，介紹佢做咩好？

大約兩年前退左休
佢無朋友又唔鐘意出街
淨係間中去游下水同圖書館借書睇
係屋企就玩candy crush同睇YouTube 大陸新聞

有咩活動可以幫佢脫毒

介紹佢用下ig 打#ptgf

玩下課外活動

你使唔使養佢?

幫佢報下興趣班，workshop
有一門手藝之餘，又識到人

學書法

大陸新聞

同老豆一齊健身

叫雞

有錢就旅行

行山啦, 低消費活動

行山
踩車
打機

打鳩佢

介紹啲女女比老豆識

yes 我成日叫我老豆咁得閒不如去做下gym
不過你知康民署D堂幾難抽中, on lun9

好在最近佢開始玩踩單車, 屋企樓下直接踩到出吐露港 全程單車徑 唔洗係馬路做單車撚咁危險 , 我都放心D

落下長者地區中心

帶老豆叫雞

有樓就叫佢按咗層樓畀晒d錢你，然後去做看更，自力更生

D無謂既答案好心過主啦, 又唔係好笑

樓主正正經經係到問

幫老豆開個健身會藉 包裝到帶佢𥄫女 實情導佢做運動
利申過來人

唔記得講 老豆隻腳關節唔係咁好
行山會比較吃力

玩攝相 音響

一世人係到做野, 一得閒個人可能會唔慣
好多人冇細藝真係會好早就走左

搵份4-6粒鐘parttime工當玩下
嫌奴性重 仲做唔夠咩既, 不如叫佢地去做下義工 ,又有意義

唱曲

你抽weekday朝早好早既時間應該易中好多